其實真係好掛住佢

唔聽周興哲嘅永不失聯的愛點得